知道老竇去咗揾北姑 好撚怕佢會搭沉船/出事

唔想佢對唔住老母
又驚有大陸雞搭上老竇
搞到家無寧日
什至連唯一間屋都無埋
大家有無咩建議我可以做？
或者有無其他活動建議可以分散我老竇注意力？

一齊去

丨
買呢套野俾佢

我老豆肯定有叫
部電話個wechat全部都3個數字 1係就小乜小乜
不過知佢性格唔會沉船就無理 望佢年紀大唔好玩得太high就好

對大陸雞無興趣
老豆朋友唔多
當我喺朋友先講呢
講真唔想將來頭家有咩依郁
所以上黎向連登請教

但你媽媽如果知道件事唔會好傷心咩

做孝子一齊去囉

正經：希望唔好惹病返黎

都老夫老妻啦
你唔講佢自己唔講邊個會知

你只需要時刻提醒佢要識分出面係玩 唔好沉唔好搞到屋企 玩完走 唔好動感情 咁就得了 你自己就除左係阿爸面前 任何時候都當無事發生過

唔知咪得 ？

係咪拑鐘仔咋
拑鐘仔唔驚啦 d流鶯一日都唔知接幾多呢班阿叔 射完都拿拿淋趕佢走啦